msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language: zh-CN\n"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Checking file extension {file_name}"
msgstr "正在检查文件扩展名{file_name}"

msgid "Checking index {index} is in range"
msgstr "正在检查索引{index}是否在范围内"

msgid "Checking {value} is greater than {min_value}"
msgstr "正在检查{value}是否大于{min_value}"

msgid "Checking {value} is in expected values"
msgstr "正在检查{value}是否在期望值内"

msgid "Checking {value} is in range {min_value} to {max_value}"
msgstr "正在检查{value}是否在{min_value}到{max_value}范围内"

msgid "Checking {value} is less than {max_value}"
msgstr "正在检查{value}是否小于{max_value}"

msgid "Checking {value} is negative"
msgstr "正在检查{value}是否为负数"

msgid "Checking {value} is non-negative"
msgstr "正在检查{value}是否为非负"

msgid "Checking {value} is non-zero"
msgstr "正在检查{value}是否不为零"

msgid "Checking {value} is positive"
msgstr "正在检查{value}是否为正数"

msgid "Checking {value} is {name}"
msgstr "检查{value}是{name}"

msgid "Could not initialize with Instance ID: {value}"
msgstr "无法使用实例ID: {value} 进行初始化"

msgid "Executing {name}"
msgstr "执行{name}"

msgid "Failed to initialize Synergy: Synergy not found"
msgstr "初始化 Synergy 失败：未找到 Synergy"

msgid "Getting {name}"
msgstr "获取{name}"

msgid "Getting {name} at index {value}"
msgstr "在索引{value}获取{name}"

msgid "Initializing {name}"
msgstr "初始化{name}"

msgid "Invalid Attribute: {attribute} is not supported"
msgstr "无效属性：不支持{attribute}"

msgid "Invalid FileType: {file_name}, must be {extensions}"
msgstr "无效文件类型：{file_name}，必须为{extensions}"

msgid "Invalid Index: out of range"
msgstr "无效索引：超出范围"

msgid "Invalid Type: must be {expected_types}, not {variable_type}"
msgstr "无效类型：必须为{expected_types}，而不是{variable_type}"

msgid "Invalid Value: {reason}"
msgstr "无效的值：{reason}"

msgid "Logger was not setup"
msgstr "没有设置记录器"

msgid "OK"
msgstr "确定"

msgid "Save Error"
msgstr "保存错误"

msgid "Save Error: Could not save {saving} to {file_name}"
msgstr "保存错误：无法将{saving}保存到{file_name}"

msgid "Save Error: Failed to save {saving} to {file_name}"
msgstr "保存错误：将{saving}保存到{file_name}失败"

msgid "Setting {name} to {value}"
msgstr "将{name}设置为{value}"

msgid "Test String"
msgstr "测试字符串"

msgid "Using prompts will use pop-up import options and will always show logs"
msgstr "使用提示将使用弹出式导入选项，并且始终显示日志"

msgid "Using prompts will use pop-up import options instead of the ones provided."
msgstr "使用提示将使用弹出式导入选项，而不是提供的选项"

msgid "Using {method} {product_key} for locale"
msgstr "使用{method} {product_key}用于语言环境"

msgid "Valid Input"
msgstr "有效输入"

msgid "Valid Input Type"
msgstr "有效的输入类型"

msgid "both {first} and {second} must be provided together"
msgstr "{first} 和 {second} 必须一起提供"

msgid "cannot be empty"
msgstr "不能为空"

msgid "found {min_value} must be less than {max_value}"
msgstr "找到{min_value}，必须小于{max_value}"

msgid "found {value}, must be between {min_value} and {max_value}"
msgstr "找到{value}，必须在{min_value}和{max_value}之间"

msgid "found {value}, must be greater than or equal to {min_value}"
msgstr "找到{value}，必须大于或等于{min_value}"

msgid "found {value}, must be greater than {min_value}"
msgstr "找到{value}，必须大于{min_value}"

msgid "found {value}, must be less than or equal to {max_value}"
msgstr "找到{value}，必须小于或等于{max_value}"

msgid "found {value}, must be less than {max_value}"
msgstr "找到{value}，必须小于{max_value}"

msgid "found {value}, must be non-negative"
msgstr "找到{value}，必须是非负的"

msgid "found {value}, must be non-zero"
msgstr "找到{value}，必须不为零"

msgid "found {value}, must be one of {expected_values}"
msgstr "找到{value}，必须是{expected_values}之一"

msgid "found {value}, must be positive"
msgstr "找到{value}，必须是积极的"

msgid "{file_name} does not have a valid file extension, will use {default}"
msgstr "{file_name}没有有效的文件扩展名，将使用{default}"

msgid "{name} is {value}"
msgstr "{name}为{value}"

msgid "{name} parameter will be ignored"
msgstr "参数{name}将被忽略"

msgid "{value} cannot be found documented in {enum_name}, this may cause function call to fail"
msgstr "在{enum_name}中找不到{value}的文档，这可能导致函数调用失败"

msgid "{value} does not have a valid file extension, must be {extensions}"
msgstr "{value}没有有效的文件扩展名，必须为{extensions}"

msgid "{value} is not a valid {enum_name}"
msgstr "{value}不是有效的{enum_name}"
